會然雲迪克愛助攻入一入黎

thx..你可以出返去

條傻鳩仲邊敢上水

La子咁搶口

又要等下星期先敢上水

黐線
有佢喺度我先記得又夠鐘睇猁狗然波

獌狗特別柒

La犬

On9 Boy

唔講以為臭痢狗拎撚咗英超
small club mentality
捧撚到盃先出嚟抽啦柒頭皮

唔敢上水個隻叫盧卡古愛助攻

點？唔敢應機呀
流四

人地名都改埋啦

條廢鳩死撚咗？？我幫我吠返佢入嚟 ok??

咪係,我暴聯勁過你猁十萬九千倍啦

上返頭五啦我地曼聯 利開始驚了

講咁多做乜
答我捧過英超未
唔敢答我就瞓覺算

玩 fourm最柒就係潛水唔敢應機
我就一家唔會做

講明俾你班痢狗仔聽
臭痢狗呢隊閪波一定唔會有英超
有本事嘅就季中放甩然後季尾鞭屍
無任歡迎

希望季中連敗之後你班臭痢狗咪撚潛水，唔係我逐隻逐隻捉出嚟鞭，好似隻盧卡古愛助攻咁

真係入黎吠
樓主有福了

成功召喚神犬

皇者獌相隔5年後上奪冠

嬲到語無倫次

你睇曬佢堆廢話？

冇見一排, 一叫就即刻出黎吠, 果然係一隻忠心既小狗狗

發神經

攞過英超未

未 咁點？

其實係咪利狗黎，想燈到利狗攞英超

似係

用苦良心

Confirm 左係

中左計入黎吠左下就嬲嬲豬走左

獌狗

等我季尾鞭到你好似盧卡古愛助攻要改名

無任歡迎!!

又輸

又柒多一鑊

反利嚟講呢隻算柒

許願樹都冇佢咁柒

曼狗上水未

Hi b

又話劍指四冠
做乜同垃圾曼衰埋一堆啊

轟 呢場打得好 冇計

做咩唔覆我 搵唔到位入

覆左我先啦 ，想同你傾波

我地曼迷手足幾時捉返佢入去

係喎漏咗覆你老母
世一中堅暈狄乞點解唔挺身救世

因為有小傷出唔到 琴日夏殺果球靚到

好啊
垃圾曼今年就玩撚完㗎啦
想抽即管抽

垃圾獌 係抵撚死 ，踢得好果陣 得罪曬人

屌講真，你班痢狗車狗有廿幾年皇朝慌你會謙虛咩
睇波係咁㗎喇，冇花生冇口水我不如去睇網球

痢狗我就一定反㗎啦

摩西絲 同 世三 對準住左閘黎屌 知曬垃圾利弱點 ，呢場係抵輸

格食格
唔打大巴釘人咪出事

一物治一物
好似摩狗咁死攬大巴防反
到要打中下游嗰時又企撚晒喺度

啱吖，正如你老母我都一定屌撚硬，伯母咁好招呼

隔離個post數吓你自己潛左幾多日

廢鳩到你
成撚隻小學雞

廢鳩事睬班傻鳩又叫潛
潛就呢個 post都唔敢應機好似隻垃圾盧卡古愛助攻咁啦
幫你老母收嘢啦出嚟柒

神犬回歸，兩野收曬你地皮

叫聲爸爸啦，衰仔

隻死利狗可唔可收聲 大大個icon 刷存在感

唔敢應又話自己廢事睬人
小學雞到

乖仔準備收細佬啦
我尋晚灌撚到你老母個閪好撚滿

發覺會然你好sick ball，
分析獨到，
但我完全唔知你up乜鳩。

其實你是利迷子

又叫契爺我入嚟
唔入又話契爺我潛水唔餵飽你老母
你班班狗想點樣

一早知佢係利迷啦
成日扮獌引戰眨低獌

屌 早講嘛
誤會左佢好耐

駁吾刀？

係
捧撚咗廿鳩幾年都冇英超落袋
成撚日俾雙曼車阿串鳩
好撚冇面啊你地都好清楚㗎啦

輸波輸撚到盲鳩咗？？

有料

駁吾到牙？
淨係識人身攻擊
廢撚到

係啊
我捧撚咗廿鳩幾年
一路當神奇大隊長係偶像
可惜臨捧盃佢老味一嘢踢走個冠軍
正宗晏菲路叛徒

同你班手足講啦

晏菲路名物
人型蜈蚣再現

????

咁快就撚完㗎嗱臭痢狗？？
嗱認撚住啊
咪撚一陣又鳩嗡話我潛水
成班廢鳩

睇嚟ching你真係輕度弱智
居然想同佢講野

你嚴重少少

理性撚

嬲？

hi bb

yes

嬲唔緊要
但點解嬲先

獌狗真係 cls

呢個post瘋狂回力鏢

利狗

別再做情人 做隻貓做隻狗 不做情人

你真係好撚蠢

btw 點解唔用你招牌icon嘅

屌 輸一場半場就開曬香檳
雲迪克愛㫑攻真係好on9

因為暴聯輸慣波

係撚你班痢狗專用，吹啊？

唔講以為臭痢狗係捧開冠軍嘅豪門班霸
幾撚耐未撚捧過盃？？？

我淨係知痢狗對曼就輸慣波嘅

獌狗又輸一場，件傻鳩肯上水未

好撚勤力

好似臭痢狗咁一輸就縮入老母個閪度？？

又搵利狗做遮醜布

點？上咗水你又啞撚咗咁
廢鳩

臭痢狗？？
包垃圾都嫌佢臭啦

屌我又唔係迷摩狗
cap比我睇做乜撚嘢

利和波喇！
夠鐘起身吠喇狗仔！

隻癲狗又要深潛啦

摩狗唔係獌狗

和波唔夠好笑
輸波好笑 d

我係痢狗嚟㗎

笑下先

臭痢狗柒夠未？？

咁你應該個個禮拜都有得笑

陰鳩公

喂！喂！喂！

輸波真係好笑啲

不如考慮下改名啦
例如摩佬愛捉鬼

摩鬼愛助攻

摩蛇愛三分

想知獌聯可以笑未

肯蠃波未？

快撚啲死啦條柒頭皮

皇者獌！

啲大大紅字同招牌icon去左邊？

hi

獌狗最叻燒銀紙

追和喇 出黎啦神犬！

見到追和即刻係地核上緊黎
要啲時間

幫埋你

雲迪克愛助攻:

Feel 到上緊水

幫埋我？？
以為咁就唔使柒咩
下次完場先好伸個臭龜頭出嚟啊
好返去幫你老母執骨啦食屎狗

終於出現

幫你老母執骨啦

留意咗你條打靶濕鳩好耐
咁多隻臭痢狗你都算趣緻
乖啦，下次完場先好出嚟柒 ok??

垃撚圾

成班臭痢狗陪睇波
爭幾分鐘射唔出
谷鳩到塊面紅晒
慢慢覆 post 啦
我瞓先啦

我地幾驚你曼聯贏唔到

呢個真
支持左成場

臨瞓覆多你條狗一次
捧利物浦死全家啦
死撚剩把口
摩狗咁撚廢，點撚解臭痢狗要輸比摩狗隊曼啊
大炒一次嚟睇下吖

臭猁狗

Hi 牙攻

改名啦 雲迪克愛入波

雲迪克愛tip in

會然雲迪克愛助攻入一入黎
又話雲迪克好勁既，做咩豬波牙

入得喇

又要比牙攻強姦喇

唔見左個契弟小丑啦

又bin

會然有冇事呀

長眠不起

無呢個人架喇

成班垃圾狗贏支中遊球隊有咩好開心

換

推

名都要抄

波都入埋了
果位ching仲深潛緊

雲迪克愛入波

又要改名 鄧你老母羞家

兩位會然嚟

好環保

邊隊中遊？

呢個歐聯全靠呢位會然